其實我仲好掛住你

今年第五年
有時見佢男朋友幾幸福
就會諗點解比幸福佢個個唔係我
點解企係佢隔離陪佢影相個個唔係我
我真係好想好想喊 但又怕比兄弟問
好多兄弟叫我放棄 但我只係想佢有咩事唔開心
既時候我係第一個係佢隔離陪住佢既人
即使無身分 什麼都不是都好 我都想陪住你
好想保護你 可惜無機會比我照顧你
我唯一做到既 只係講N次對唔住

就算你幾愛佢都好，放開佢放開自己
認清佢唔屬於你呢個事實
唔好再浪費時間係唔值得你去掛住嘅人
俾個機會自己再被愛，俾個機會自己去搵ms right,等自己可以再次去俾一個人幸褔好嗎？

利申: 都係第五年 共勉之

其實朋友兄弟講既野係岩
只係我地唔肯放手即
利申：同路人 共勉之

芷欣好好聽

放手啦懵仔

我經常都不知不覺 都會諗起佢 番學段路程 聽聽下歌都會諗起佢 巴打 我明白係時候放低佢 但講就容易做出黎就真係好難 我就快崩潰啦 我呢五年過得好痛苦 係街見到一對對情侶我都會諗起我同佢曾經都好似個啲情侶咁開心快樂

鄧芷欣

人就係犯賤 朋友兄弟講完比自己聽 但唔唔係自己心入面想要既答案 就會不斷搵藉口比自己

係唔係呀

感同身受

搵下寄託，我就用興趣同學業/工作去麻醉自己，雖然有時寂寞或者望到情侣嘅時候都會諗起佢，但係起碼回憶唔會再影響到我正常嘅生活

希望有一日我哋諗起ex唔會嗰心口赤赤痛啦

你都掛住芷欣？

森林好大
呢棵唔岩你咪搵第二棵
唔好再晒時間

過來人

過左去，回頭一望，只係好少事

對呢個名有情意結

工作對我而言無咩作用 經常話放低左放低左 但痛辛自己知

有好多野想親口同佢講但好似無咁既機會 只有默默放係心入裡 自己承受個種痛

搵左五年都仲未有

佢條仔晚晚插佢 插到最入
射曬係個口 或者射曬係入面
你就晚晚訓唔著 個心日日up住過日子

不要再說了